錢真係可以掀穿一個人既真面目!!

成日睇電影見到有D情侶會因為錢要嘈架又分手，甚至大打出手，我以為真係做戲先有，點知上星期男友係澳門贏左兩萬幾蚊，諗住今星期同佢一齊用，點知佢話D錢係佢自己贏返黎既，最多請我食餐飯就算，我真係嬲左，佢仲話我貪錢，痴線，惡人先告狀，平時就懶哂溫柔體貼咁，擺我係第一位，而家為左少少錢就露出真面目喇，佢真係超級cheap囉！

贏兩皮就要分比你？
你中左頭獎會唔會分比佢？

無是咁的

老老實實 你既價值真係一餐飯都比多

無錯，兩萬就睇穿你個人

C打你男朋友真係衰 我男朋友羊錢會買個Lv俾我

beauty exchange
完

今次贏左就同你分, 下次輸左係咪叫你夾返??

你老豆係蝻

你咁講野架